係職場 只會人善比人欺

自己做到隻狗噉
但因為老細驚個同事走，所以決定升佢職
咩道理

辭職啦

所以千其唔好信做得到野就會升你

你都走咪得

我都係 份工見唔到有出路
人工係唔錯 但真係想走
最重要係頂唔住on9 同事

做野只做基本，剩低既時間用黎拉關係

點解老闆會驚佢走？ 因為老闆覺得需要佢咯

如果你走你覺得老闆會留你嗎